救命！放工嗰啲快啲出

我地係中間比黑警強姦緊！
睇完今日咁多嘢 大家唔好再有咩無謂幻想！
佢地而家包我地 就靠你地黎救我地！
唔講咁多 求你地幫手！